【首期機會黎啦】李斯特城 vs 利物浦 2

今晚成副身家買李城贏

pish

靜撚到

長買利對家真係會發達

駁唔到

屌你老母以為上次客場 今次主場
all in 咗客勝
今舖渣都冇啦

仲難中過金多寶

今舖輸左，今年都唔洗打機了

馬貼出唔出到？

好似有復操 出唔出到未知

今晚食嘜餸牙 👩 ？ 我想吃炸子雞

g9g

lovren都係

Both Lovren and Matip expected to return to the lineup tomorrow! According to Paul Joyce.

熱氣

媽媽食嘜餸牙 ， 豆付蒸蝦米

可能後備呢

今場可以試下matip gomez

冇馬貼 ， 出咩人都一樣

vardy出唔出到

若談樣子 都會叫好 不過算討好

重注李城 多謝傻鳩馬會俾機會上樓

2場都係李城主場。

下星期利記仲要打歐聯

不過咁先驚。你知利記幾痴線了

貼飛啦

今晚大炒利物雞

圓來金晚hi ball

因為利記作客加埋要打歐聯

今場我睇到 ， 會然了

唔知 今場波推唔推得爆呢個post

咁lovren要派幾次膠了

Can: "Jamie Vardy is a top player. We have to try all together to stop him. And not just him - they’ll have 10 other good players."

Can: "But the most important thing is that we look to ourselves and play our dominant football & try to make it so they have to look at us."

靠你喇
Can子

🔢 Liverpool have not lost three successive league games away to Leicester since 1931. 🤞

Matip "I cannot stand at the back and our attackers go forward and there is so much big space." 🙄

紀錄係用黎打破

李城贏嘅機會係0呀

sissoko無啦啦又有返正選打

係咪漏左啲野 幫你補返啦 唔洗多謝

準備好比我利大炒未

YNWA

對垃圾都要燈 乜利記咁信唔過咩

信利嘅都係 on9 仔

等睇gomez玩弄vardy

原來西維爾今年8月開始一直冇輸過

唔止今場啦 wanyama dembele傷晒呀嘛

準備迎接5場不勝

今晚feel 到會蠃

大勝吧李記

今晚開竅

被對手屌到出竅

can llm

李城+1 1.97
唔買先on9

捧利=懲罰自己

羅列斯真係好波
禁區外清單刀

牙奴

廢咗好多

買+1就真係on9
有主勝唔買

我覺得會和

買左客其他等收錢

安東尼奧又傷

點解英人咁撚玻璃

出正落個頭到

卡路爾d交波

大力神呢d先叫手術刀

【德國報章還原時間線】

利物浦暑假拒將古天奴售予巴塞已成定案，德國報章 Der Spiegel 在 Football Leaks 合作下，聲稱得到兩會當時的溝通電郵，還原當時時間線。

首先正當利物浦在港參與英超亞洲盃時，巴塞在7月20日正式向紅軍提出以 £72m 收購古天奴，但紅軍已經立即拒絕，並回應球員是非賣品。

在8月上旬，巴塞再提出 £90m 收購，利物浦體育總監 Michael Edwards 向巴塞回應：「我友善地向你們要求在公在私下，不要再騷擾古天奴，任何出價也不會改變我們的決定」

接著便是在轉會窗完結前巴塞最後提出 £114m 收購案，紅軍再度拒絕。隨著交易失敗，古天奴經理人也難以得到 £9m 的中介費。巴塞曾指利物浦要求 £183m 轉會費，電郵也証實並無此事。

卡路爾

kane真係好堅

人地一個chance就搞掂

edwards

軒 有時都有既

又係大力神

靚到

西班牙同疤狗全部仆街落地獄，生仔冇jj

垃圾利冇人識入波

冇啦啦都可以有波彈到佢腳下

今晚又要睇沙高貼幾多射0入

係人地捕個位靚啫

一個當打既前鋒真係好重要

卡路爾不祥人黎

edwards切腹未呀屌

祖hart比人入左幾球

有米神夠了

如果係真Edwards又未衰得哂
係買唔到中堅啫

係
疤狗

仲唔夠衰

淨係呢樣已經夠佢切幾次腹啦

買唔到vvd已經係死罪

而家Leak D野又對利同edwards有利既
咪又係佢Leak出黎
唔好唔記得當初vvd單野搞到全部傳媒都知先激嬲修頓

你話唔放人+買埋替代品就叫功啫

報紙佬講既野真係唔可以盡信

講句唔撚賣係人都識啦

肯leak 邊個leak vvd 單野出黎未呀喉舌報
食屎啦

艾達維特，山齊士，華湯根，迪亞

懦夫，馬貼，卡叔，gomez

人地個右閘出個波又係靚,我地正選TAA連控波都未識,食撚屎

點解廢中可以唔知醜到講得出There aren't five better centre-halves than what we already have at Liverpool

艾達維特又型又好波

唔通話佢top5廢咩
佢都唔係on9 今季第一簽就諗住買vvd
係fsg on9姐

其實當鳩普9up就可以

9up 都有個譜 又唔見佢話 mane > messi

你睇L6 d心理質素差到咁
比球迷愈屌愈踢得差
就知條友真係要有人撐先好少少

好耐冇上利po
想hope song

橕佢老味咩,隔幾場就射一次波

all in 對家

之前manipulate到話最大問題係高普私下接觸人果下好野

【安利簡：李城贏了第一場、我們要贏第二場】
「你要去正面一點，你要去繼續嘗試爭勝，毋需往後望，要重新出發。現在我們可以在3,4天後，再一次在英超面對李斯特城，這是一件好事，希望球隊表現更好，贏出賽事。」
費明奴、沙拉、安利簡週中都未有為球隊上陣，安利簡則希望能助紅軍重返正軌：「我估計這場賽事會截然不同，兩軍對有不同球員輪換，英超賽事當然比聯賽盃更重要，李城贏了第一場、我們要贏下第二場。」
「華迪是出色的球員，我們要以團隊合作把他凍結，不只是他，還有他10位隊友。但最重要是我們踢出自己應有的水準，讓他們跟隨我們的節奏，而不是相反。」
「所有隊友們當然希望在晏菲路比賽，利迷的支持使我們仿如家中，當然作客賽事也要全力應戰。我們很期待球隊接下來的賽事，先是李斯特城，接著便前往莫斯科，再到紐卡素，我希望球隊能爭取得最多積分。」

唔係有高普
人地踢緊軌鏝啦

呢到只有 call spring

踢波廢都算
要面果下慘
問佢vvd黎又唔撚like

唔好再講了
諗起都火滾
最重要既第一簽咁就收左皮
今季冇前四
edwards死十次都唔夠

我都覺,高普一定係準備過檔唔知邊到,
而家私下接觸定球員,陷利於不義,狗黎

大陸球迷踴躍小小又即唔簽名，唔包容文化

垃撚圾 滾

佢都唔知自己廢

多蒙特間諜

小豆啲觸角

學神終於出沙高

咪又係輸

等降班

今晚前場點擺

C10 f9 S11

Or

f9 s15 s11

對鏝輸都正常

Ox F9 S11
C10

加油韋斯咸

衝牙

Ox收收皮先啦

westham入多粒先啦

今週唔使問big6又係得利失分

yes

Dier真係狗黎

Matip and Lovren passed fit for Liverpool's trip to Leicester, writes @JamesPearceEcho

lorven要比vardy撚

見到懦夫上場都唔知開心定sad好

Lm睇沙高犯錯輸波

Carroll

都好過出卡叔、鳩美斯既

不了

一於睇呢場

有無手足買左李城主勝搵快錢

買左讓球主

睇波不賭波

我城必勝

李斯特城球迷區

出面有李迷區

左閘應該係屌摩無誤啦

陳公+榮基

如果燈完李城都嬴唔到 就好笑啦

tvb 正

下 邊有機會拎到三分...

要即討先燈啊

修唔出vvd正選 好想睇下而家咩料

哥帥想買迪馬利亞？

長腿叔叔你好嗎～～～

兒歌

我飲歌

從哇哇一聲睜開眼睛看地球
從懂得緊握媽媽暖的手

唔知作曲定作詞係我音樂老師

除左媽媽都無女人同我手牽手

Lalalala lalalalala lalalala

cls ,咩歌黎

吉田麻也守曼聯

躝啦 ， 唱完味

沙高同sterling好fd喎

係咪唱Pokemon啊

比卡～～～

pkmon日日段練去取勝～～

溫馨提示 ， 開波時間尚餘 2個半鐘～～～

車狗

開波兩分鐘就入

享德森 日日鍛煉去取勝～～

沙高差d og

提早出Confirmed Squat: Mignolet, 是但x4, Henderson, Can, Gini, Coutinho, Firmno, Salah

sakho

中自己柱

唱小忌廉個呀姨 係腿咁撚正既

水晶宮平安鐘了

mendy真係好勁

唐辛好撚垃圾

路夫斯捷克

又中柱

屌lkk

強隊贏晒
就知利要輸了

獌狗玩叉燒無敵 我地最弱就係守呢樣 到時肯定俾獌狗456

個廣告板 有無人睇到 Godaddy

曼市雙雄今年兩輪夾埋可以屌打利幾多粒

de vrij 掂一掂就俾LKK KO左

又係佢

撐鏝
反正都係佢兩隊爭冠
不過mendy傷左

+1

轟贏緊2-0

撐沙高

撐佢拿英冠

阿古路

應該又係全世界羸波 除左利記

劇本

呢個係hoedt呀ching , de vrij 仲係拉素

拿英超

全世界進步緊又買岩哂人 得利仲戇尻尻咁唔知做物尻

熱刺keep到差上下 黎緊10年英超頭3走唔甩

vvd熱身了

學神d波真係好西好悶

250廢撚到

哥狗同個球童落order

ibe有正選

屌 咁都有order

出返jesus打雙箭頭好過啦
250廢過屎

防守好過利 .....

無jesus係到 阿古路係咁敗家

BringBackHodgson

桑尼真係好勁

sane

又係時候懷念Sakho
唔係話佢好過老虎好多
只係老虎派膠嗰陣可以收埋佢反省下 好似米仔咁

6連敗

3分鐘

精宮降班又少個剋星

強隊贏哂 即係利狗輸硬

哥師入ball都唔開心

我利同水晶宮鬥雷 今晚追趕水晶宮

半場輸一球唔係好過利呀？

贏唔贏得晒都輸架啦

賓迪基好垃圾

Btk

今年啲強隊好穩定就知猁冇機會

佢都要成30m

傳得咁撚靚

lkk個球有冇犯規

哥帥想球員用傳控而唔係靠個人突破入波

說個笑話 btk=30m

尼馬無正選

張伯倫=

唔比笑渣士

羅渣你是我最想留住的幸運

不惜用200$都要燈到李城輸 好利迷

唔係 真心想贏

點燈阿100%既波

ching sick ball

聽日一眾利子可以上樓了
有冇邊個樓盤推介

樂視真係好撚垃圾,而家又睇唔到

利100%sure win

全城匯

擎天半島

訓身重注個d快d貼飛plz

有kent睇

你都未confirm confirm左先再貼上黎話「真心想嬴」

kent撚狗

想all in ,

施華真好撚勁

施華真係好勁

利都好穩定
穩定地廢

比d時間爸B啦

阿古路入波未
fpl cap左

一哥主場落後

真係降班？！

應該又係利市淪陷既一日

今年垃圾利、一哥、精宮降班

點解曼城反擊咁爽

sane勁到

輕鬆到

Yes

今晚我利準備同水晶宮鬥頹

諗下沙高打高位防線會唔會好過L6好多

學臣

追唔到250

會

250

垃圾

希望大家唔好成日j啲以前百屌既人

會啊

我利同高普係咪都會比人炒

施華 迪布尼 雙核
反觀我利 ....

唔怪弱智

我利有手術刀軒

應該唔會炒爸B掛
今季都係輸咗兩場咋喎

一哥點會輸
垃圾利廢就想拖人落水

飛機

Kun

牙清

250又入

Assist sterling

又開大

好想要迪布尼

Ibe>>>>250

水晶宮

屌你老母sane

睇reading算

激死哥帥

車仔棄將同皇馬棄將多數好野

Sane: fuckkk

📋 Liverpool team to face #LCFC: Mignolet, Gomez, Lovren, Matip, Moreno, Henderson, Can, Wijnaldum, Coutinho, Firmino, Salah.

Bench this afternoon - Karius, Milner, Sturridge, Klavan, Oxlade-Chamberlain, Solanke, Alexander-Arnold.

鶴臣

TAA被雪了

今晚我利準備左路俾人無限中出

又返返嗰中場3人組

又老母 屌

Mahrez, Vardy and Okazaki all start for Leicester.

嘩屌

件衫個設計係咩年代

唔係可以點

出aoc

仲柒唔夠？

你想出米拿定老母

兩個都差唔多廢咪慢慢輪換囉

btk傷埋
精宮

我想古落返中場

米拿

屌 鏝城正選後備都咁撚屈

件衫個設計係咩年代
無十二碼

g9g既中場

咁前面邊個？

米拿會唔會嬲 又打後備

費綿龍

#LCFC XI to face #LFC: Schmeichel, Simpson, Morgan, Maguire, Chilwell, King, Ndidi, Albrighton, Mahrez, Vardy, Okazaki.

古打中場好過
前面有史獨、ox

佢好專業嘅

On9又出Gomez
出曬啫喱仔加屌摩啦

又豬波了

MAHREZ + VARDY + OKAZAKI 今次真係想要幾多球呀 大聲啲

唔肯打閘預咗啦

jelly又後備都冇 係咪之前關連續兩場正選事

jelly bench都冇

輸硬

比利記入幾多球?

應該出jelly加Monero

古又打返LW

又可以哭song

On99

摩仔似係首選

daddy唔化無計

左路又無限俾人中出

呢樣真係要屌daddy

轟0:3

史獨單箭頭嘥撚氣 迫明仔打邊又廢d
ox就算吧啦

超摩神

一早都話 一億bid個中鋒
好過追咩vvd keita

阿強食塵

今晚d咁正路 又係我利準備笑話了

一哥追和

對西維爾個場幾好吖

daddy鍾意玩假鳩呀

搞清楚
追唔追vvd keita
fsg都唔會攞1億出嚟bid人
連bid都唔會

依幾場幾正常 又有㓉力

有Andy king條垃圾都好d

摩今年Ok 屌唔落

屌你老母 又膠美斯
死唔用米拿

高普變左FSG代罪羔羊

cup咗

sane勁撚到

呢啲先係傳中

佢而家廢到咁應該閘位都唔夠摩爭

呢排阿古路唔用腳用波 用頭得了

Pan鏡

假佢老味
利雲係咩
巴巴度夫斯基又係咩

阿古獸郁都唔洗郁

豬波四倍呀 快手買呀

米拿上季尾開始就一直廢緊 應該真係老啦

一哥反cup埋
得利輸波

前季睇04已經覺得佢一定會去豪門
盤傳射都好好

唔用古天奴打中場有點講唔通.......
今場個陣仲弱過上季打李城個陣

莫拉達戴帽

今晚強隊贏哂 利

和波

都偷笑

出米拿打右閘啦

利記上一次球員戴帽已經要數到洛夫雲

屌你老母連狗

All in 利 得未來

喺利一定要跟番多仔果套？
多夠有防中啦 利又冇？
上季季前已經開始玩假鳩
讚咗明仔無數咁多次
都冇乜傳過話想買邊個正前
係利撚自己ff

真係痴撚線
唔夠幾日嚟料

就是因為在多蒙特失敗了才來利 仲要將多果套照copy?

沙高頂空氣比阿古獸企定定用頭都入

但係佢幫多由中游打到攞兩次聯賽
入埋歐聯決賽
係拜狗變強大先唔夠打

邊度搵黎一個big name高產前鋒比你bid
老闆肯比錢咩呢家?人地又睇得起你利?買利雲?
照下鏡

鏝勁撚到

仲有morata同lkk

有無線上link?

係利狗輸到傻左先吹奏佢

場場大炒人456

車同獌買正前鋒真係有用

巴打唔使幫我手駁

廢中好似步緊BR條舊路

仲話勁過懦夫

買奧巴馬羊

好咯 隊隊贏波 又夠鍾恥笑利狗咯

今晚真係羸輸都要睇下

係勁過

以前係恰人第一次對佢個打法 依家其實都差唔多俾人睇通曬 係多最後一季都差啲收皮

樓上仲有25分鐘睇莉久

唔好再講喇

真 利狗真係好撚中意j以前百屌既人 乜撚都拎返黎j

爭咩 2舊都屎黎

沙高比利雪左幾耐呀？

有無電話link

我利強大了 又去到big 4年代比人抽成版水

未雪前都係咁撚廢 隻畸形跑姿

自己重睇下打多特個場
打高位既沙高失幾球都關佢事
唔係最後熱血反cup
條防線一早比人插到反艇

係勁
但唔覺得佢想將多果一套搬去利

League cup final上半場都嘔血啦 成日自動跌低

曲線反軒

求埋一份

Hendo好好多

好過懦夫踢空氣 同傳俾人射入

夠鐘豬波了

Lovren 今場失誤次數
3.5h 1.8
3.5L 1.9

有無sopcast link

Super la diu

all in 3.5H

當大家連league cup, europa final既主要戰犯都可以原諒既時候 我已經諗唔到理由唔去原諒沙高

個個話all in 李城 不過馬會又好365bet又好個賠率不降反升

屌摩都吹奏

any link

一係唔買，一買就買半主李城

咁都好信

升飛咪贏波囉

開個三比你

李城 近三次贏哂 早幾日踢完先贏兩球

我地就快變私家雞

希望古認真d

我緊係唔信啦 只不過用賠率黎睇大家都唔睇好李城

手機link

希望廢中講D野係為左維穩頂到一月可以買人
唔係真心覺得後面夠人 可以以攻代守

狀態問題
佢冇留力

可唔可以比多次以前表情符號個channel q
提示

【首期機會黎啦】李斯特城 vs 利物浦 2

啫喱又連後備都無

又有9美斯

羅渣>爸b

高普同懦夫係真心相愛

Can子

羅渣士是無辜的

BR >>> 高普
有冇手足開始掛住渣渣

no

nowtv 手腳

果然can孑

唔係點有首期

2個鐘之後輕鬆4倍收錢上樓

戰犯1: 懦夫雲

連出兩場咪無

冇呀
高普係全宇宙最好嘅領隊
就算帶領我利降班都唔係daddy嘅問題

訓身唔貼飛中左生痔瘡

大敗吧！臭莉久

模罕默德

生住痔瘡買樓

好毒

any acestream

老虎有踢週中個場

冇link??

諗起聽日可以去睇樓就訓唔著

YMCA!

lalala , YMCA

話時話angry bird sponsor 好型
原
有冇得同一哥交換

151777

Any sopcast link ?

1:0

過埋今場，可以去返下半版

In老虎撚I fuck

2:0

點解百屌老虎都唔肯成材

456:0

有晒心理準備

成材過一排

40:0

屌 世界波

有taa都唔用

大腳斬前
岡崎撞散馬貼懦夫
華迪無人看管狂抽
goaaaaaaaaaaaaaal

嘩 ， 靚到

好彩有睇上場打定底

有晒畫面

繼續燈

沒有文尼的最後一場

差d

見到古仔個痾屎唔出樣就…

雙殺！

屌！！！！

懦夫 先贏一次

老虎1

Lovern

Lovren

出波出到咁 我dllm

懦夫又贏

L6 差啲又柒

真心25古打左翼位好垃圾,同神軒打防中位一樣咁鳩

老虎好撚野

好波L6

懦夫雲一黎就發功

咁都唔叫柒？？

班作客球迷

L6 mistake +1

懦

幾時變番老虎撚阿屌

0角度射門

屌 訓得

叫正常發揮

Gomez 不甘示弱 勢追平懦夫

應該係下場鳩美斯停賽 今場先出佢

面對面都交失 gomes

懦夫又然

老虎2

哈哈哈哈哈哈哈 懦夫雲 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

嘩

古好似好左

點解可以廢到狂交失波

L6 又包

路夫蘭食撚左屎呀

差啲輸

懦夫3

3！！！ 包越！！！

懦夫真係值100k, 抵！

懦夫又包越位

老虎3 la 喂 踢左5分鐘

懦夫3:1gomez

懦狗呢D人唔殺左左佢仲有咩用啊

包完越位仲要發夢，好野

5分鐘

想入幾多球 講!!!!!!!!!!!!!!!!!!

沙高柒定佢柒

L6

仲要對懦夫最少三個月

klavan又勁過lorven了

l6 3:0liv

屌你懦夫咁樣比馬列C補到腳

廢到

對住vardy打highline
高賊真係新敢帥

軒 skill move

通渠

無限中出

5mins 2mistakes

隊長

軒

hen

旁述 都數住老虎

屌你成班中後場都係廢

好似利狗嚟

軒呢D斬波真係靚

係

不打了. jpg

明知你班中場身都轉唔倒
成條防線推到勁前

沙律回防

摩仔要沙拿補佢個位

跑得好快

好多次都故意阻人前進wor

好心摩唔好傳咁多波俾懦夫啦
玩咩

出垃圾都唔出robertson

咁唔通摩出去標咩
on9

暫時睇足全場都會win, 希望今日唔好破處

下下比人扭過就出手推跌人
比張黃啦

D 痢好大聲

高波比沙拿撚接到咩

留力歐聯

直紅啦屌

老母係咪十分鐘都冇掂過一腳波

大聲到

作客出佢做咩

老母原來有出

垃撚圾

老母係咪第一次掂波

依條又係垃圾黎

踢中場中踢到咁撚樣

你地竟然見到佢

出下術推下人啦
反正都追唔到

仲要有人吹奏佢

La子幾時好

屌 ， 差d

屌！
Can

落到底線又猜返轉頭

下期國際賽後 好似

鳩美斯回傳夠未呀屌你老母

屌 差啲

10月中有機會踢10分鐘

沙拿右腳

沙拿

做乜鳩

劇本到

水貨

Salah

就快

can

沙拉食屎啦

作客老母屎到

救命 沙拿啲把握力

咁難得個後備似d 樣 點知條防線廢撚到

咁都唔中龍

屌

有乜可能唔入

屌原來仲要係左腳

沙拉

屌你老母空龍都唔入

can好可惜呀

連我呀婆都入到

空晒都唔入

解圍

salah is水貨 confirmed

35M真係有原因架

沙拉你

Moreno*1

想當年蘇7把握力都差

salah好250 feel

球解圍幾靚

劇本Feel

把握力好d嘅話，今季有無入左10球

可能係最好入波機會了

熟識既氣味

無人mark亂解圍

一定有 幾球單刀

人地買morata, lkk新兵真係做到野
利 salah , ox

salah啲把握力

埃及美欺

佢把握力好d

利起碼多4分

goal

如果沙律識射波，佢應該係球王

沙拉空龍都唔入

salah 1:0

繼續屌沙律

算你啦沙拉

沙拿終於入

補獲成功

屌你意假水貨

Yeah

salah: 屌你地

古加沙

燈

非洲跑車

燈到

仲屌緊就入左

coutinho

一屌成材

沙拿將功補過

如果沙拉把握力好d
就唔會俾利買到啦

佢真係逢二進一

古沙

水貨
一早就應該0-2

水貨水貨

古天奴

用頭把握力好高

入得一粒
等比人反cup啦

古仔呢下靚

又一球又抹去之前d 野 廢中就係咁咪無令球隊改善囉

古

Chilwell其實無企錯位，但係舒米高企錯左

點解沙拉d 控波咁撚靚

古 唔扮工了

好似係香港嗰球

利撚越屌，沙拿越強大

佢多謝我地屌得咁大力都黎唔切啦

負碌到呢

沙拿頭好過腳

頂得咁靚冇得救啦

頭都係屎

根本就唔洗係前場猜

米仔x1

唔預期佢入 佢就入

同幾年前蘇7一樣

米

米子又想出事

又就爆炸

插古啲人喺邊

到米自爆了

點解矮仔成日用個頭入波

米。。。

狜沙
有少少preseason 既感覺
加埋一齊效果真係唔錯

salah真係快到

繼續屌

米神

古道歉未

短仔多計

波追人

古d比波

L6 x3
M18 x1
M1 x1

要買龍真心

笑撚死

傻鳩米又黎料

真係可以講咩好

唔緊要 懦夫仲領先緊

認真ward冇咁柒

米又用波

又係前場對後場

笑撚左 米奴列

太耐冇屌米

鳩米

m1

下場model上位

迷米黨仲有咩好講

痢 d波真好睇

今次靠momo

中後防出黎搞笑

日本仔打假

全世界都知，淨係得教練團唔知

嘩 ， 防又沙拿 ， 防中去撚曬邊

米：我有特別撚前鋒方法。

猜下猜下就派膠

上場都差啦 屌佢反而俾人屌

ward踢咗幾多場

領先定落後都可以surprise你

輪住爆 真心唔怕悶

矛撚到

好心後面班垃圾就唔好猜啦

人地車仔就話得雞曉同金章安係垃圾
屌我地就成條後防除左馬貼

Matip：你條撚屌死埋一邊啦 我開啊

Matip真係好穩

撚有咩

唔影大頭都唔知有老母添

佳尼都唔錯啦

老老實實 老母你想點？

開始覺得球員質素問題大過體系問題好多

忍埋呢場 下場有文尼

不嬲都係...

反佳召喚

換taa 出黎射啦

高美斯條ON9 D會傳真心驚

尤其係中堅

老母掂波次數多啲定路夫蘭出錯次數多啲

有古

俾人踢到個頭

salah 咁博，下半場又無影

拎幾億出黎瘋狂買人

一直講緊冗員太多

條後防咪又係一撚樣

會唔會can又搶射

交啦屌摩

有古都搶

點解可以咁廢

除左古 邊個射都一樣

wow

嗱

傻鳩摩

大炒了

摩

dllm

含古了

文尼出返嚟快啲收番隱形俠落後備

慢慢執到前面叫比較像樣

後面仲係

放水唔夠

d 慶祝好有heart 無左陣 25 除

古真係番黎，分番個波出黎靚到

好彩上場係杯仔

明知古係咁樣射
舒米高都企咁過

古可否不要走

古叻仔

古勁撚到

25真係好勁

古千世界波
原諒佢未

一傳一射
古

痴線, 世界級

古呢下靚到

古冇心踢
二五古
雪佢啦

古冇150m真係唔好放

成班話雪古嗰啲去咗邊
冇古嘅利只係垃圾

好靚

古天奴走啦
25仔雪都唔出你

唔話佢25一個月

cls

唔知點解未射已經覺得入

唔反古了

李城今日贏到既機會係0

痴撚線

話口未完

領先兩球永遠。。。

有都係

原諒左

唔道歉都冇所謂啦

古又可以賣貴30M

Keep住！

我古強勢回歸

摩仔為古爭左個fk 真是好兄弟

屌你咩古，靚撚到

去巴了

古道歉未
唔道歉雪鳩條25仔

有古嘅利又唔係垃圾咩

追2:2波膽先

不了 僱傭兵

決定屌少他一天

呢隊波冇三球都唔開心住

反古撚幾時道歉?

古狗

罰球好似仲勁左

成班傻鳩深潛啦

要幫古含了

快d講雪返個25仔啦

買左李城燈到李城輸

肯雪味呀

之前話有冇古都唔緊要個班on9到

原諒左古天奴揮手

廢中可以保住份工

2億即放

排隊含撚了

有冇人抄番上兩場啲post鞭屍

利記撚有本錢雪古咩

雪古未

入波個下慶祝

古做乜唔hea踢

利撚善忘 可恥

雪條25仔啦

咪撚鬆懈啊利

雪到佢冇得打世界盃
咁想走丫啦

又要打j了🚬

有無古都一撚樣啦

準備失波

古回家了

me too

古都唔夠膽雪

摩射龜

雪啦, 雪啦, 雪啦嘛, 仲唔雪

作客fans又當左自己主場？

不過古天奴近D既罰球唔撚入
遠D就當古一招咁射

叫過佢古狗
希望古仔forgive me

摩仔齋攻係好ok...
只要唔洗佢守

之前有三球都比文尼吊打翻轉頭

準備比人反勝

反古既縮返入老母個西未

出氣

韋拿小丑

推完未

點解咁輕鬆 有啲超現實

ok我決定印古

留力留得靚

冬天唔走先印

FT 4:2
輕鬆？

贏人贏埋個勢

睇你仲敢唔敢雪

死球咪準備失波囉唔洗擔心

收起佢打多個後防算啦

屌摩包位

米叫到走音

佳尼同啦返黎未
失蹤人口

+1
原諒他77次

估你唔到先係利嘛

摩 踢得幾好

現實係完場3:2

無論古入幾多球都唔原諒
夠膽就入多幾球

屌你老尾搶波係費奴同古落番嚟搶

僱傭兵勁到
死疤狗

摩又on9 foul

沙拿下半場會唔會冇力之後神隱

見倒吹犯規古有d 反應都好d, 應該傾掂數

沙拿跌就有紅了

沙拿真係痴線

今季睇左咁多場西波
2:0都開心唔落住

屌你老母懦夫

麥乖亞

懦x5

拉已跑返

老虎 4

買3:2先

路夫蘭真係好垃圾

如果半場唔換老母真係on99

召喚會員神隱bb

seafood

Matip高lovren幾多班波

靚傳

想點姐佢

想剪沙律頭

h14 同費奴做1-2 跑咗上去
費奴自己傳失自己追番有咩問題

Lorven成場踢乜撚

懦夫+1

點解可以頂番畀日本仔

屌爆懦夫

mistake+4

高普 要買1件中堅
某名宿 要買2件
高登利 要買3件

Boo salah

沙拉一上腳 d boo聲大到

馬貼會唔會有一日忍唔住斬撚左懦夫

屌你 打少個咁 老母醒未

30分鐘未夠已經開大

Lorven成季踢乜撚

matip 真係穩到仆街

韋拿小丑🤡

對面鳩踢上嚟都兩個中堅同兩個前鋒爭頂
好撚驚懦夫爆炸

基達快啲黎喇，頂唔順老母

老母除咗用嚟出夠11個人究竟有咩用

留心睇老母d走位
隊友係交唔到波 比佢
成日一味跑前又唔望波

屌摩跑完都冇人mark

老母踢緊乜。。

又射龜

高美斯條ON9拎住個波都唔識踢

射親都中人

真係射龜

老母真係

屌摩係咪鍾意射龜

根本就典型辦公室生態
做得野概逗個雞碎咁多
d垃圾老屎忽就廢又貴

有出老母咩

Fill in the list

新懷斯

艾拔射 龜蘭奴

摩：射到你驚波為止

學到野

佢個身價=入米堡果球

呢條後防真係世界級

好神奇 d鏡頭時不時都會take到老母
但佢又好似無踢過波咁

懷斯入撚咗啦

你地寧願要老母出黎隱形定100分出黎搞笑

學蘇神咁 省手搏12m

射斷埋人添喇

70分鐘咪OX>老母，滿足曬你

買左2000蚊燈李城

出史獨咪得

咁佢locker係未有枝哥爾夫球棍

個陣so7 s15好撚高招

用米拿出嚟鳩跑吓好過
起碼有意識要幫波

Matip 有個好拍檔
有個好防中
唔洗成日執屎

應該上到top5英超cb

老虎真係好廢

佢打埋今季1人後防 應該都上到top5

老母今日廢到

佢轉去big4會易啲

米拿其實好洗好用
高普趁佢有氣有力放出嚟跑下啦

老婦老母都好撚廢

都唔係今日嘅事

懷斯係俾人打嗰個喎

老母有邊場作客係唔廢

今日

真係唔想見到佢

作客
加上唔係大賽

主場咪又係一鳩樣廢
係對阿妓個場踢得好姐

係阿狗廢

十場有八場隱形，一場入然後個個吹奏

捱到La子復出

大賽咪頭搥送粒波比人先

主場big game既老母 平行時空睇波?

高美斯咁大個仔有冇試過唔靠犯規成功防守？

為左幾m唔買波蘭仔 用多一倍身價買老母

文尼復出 古>老母

懦夫指揮防線

場波好悶

睇佢守波又唔跑又唔迫
攻又唔識走空位
成場不停慢跑行黎利去
咁都有正選中場？

好彩 又係死球

高美斯係咪唔識傳波
傳親啲波都咁難拎